368984
8358
Sách rất hữu ích, tuy tiêu đề chỉ có một câu hỏi vì sao nhưng mở ra còn có nhiều câu hỏi khác. Sách có hình ảnh minh họa rất bắt mắt, hợp với lứa tuổi thiếu nhi và cách giải thích cũng rất dễ hiểu. Giấy sách cũng rất dày, giúp bảo quản sách lâu hơn, các em nhỏ thường mang sách đi nhiều nơi nhưng không bị quăn mép sách. Mình rất hài lòng về sản phẩm này. Mình sẽ tiếp tục mua trọn bộ sách . Tiki giới thiệu các đầu sách rất hay và hữu ích!!!
4
533238
2016-01-14 22:07:08
--------------------------
